<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="18"><page Index="1"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------






















































































                                                                                                            1]]></page><page Index="2"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
                                        CHƯƠNG TRÌNH CHI TIẾT
                          Đại hội đại biểu Đoàn Thanh niên Cộng sản Hồ Chí Minh
             Công ty Cổ phần Vàng Bạc Đá quý Phú Nhuận lần thứ V nhiệm kỳ 2022 – 2027
                                                      ________________________________

                    Thời gian: Từ 14h00 đến 17h00 ngày 09/03/2022.

                    Địa điểm: Hội trường – Trụ sở PNJ (170E Phan Đăng Lưu, quận Phú Nhuận).

                    Nội dung chương trình:
                    13h45 – 14h00: Đón khách mời, tập trung đại biểu, văn nghệ đầu giờ.

                    14h00 – 14h10:
                    - Nghi thức chào cờ; Tuyên bố lý do, giới thiệu đại biểu;
                    - Thẩm tra tư cách đại biểu và Thông qua biên bản;
                    - Thông qua Đoàn Chủ tịch và Thư ký Đại hội.

                    14h10 – 14h30:
                    - Chiếu clip báo cáo tổng kết phong trào thanh niên PNJ nhiệm kỳ 2017-2022;
                    -  Nhận  định  kết  quả  hoạt  động  nhiệm  kỳ  2017  –  2022;  Trình  bày  phương
            hướng công tác Đoàn và phong trào thanh niên của PNJ nhiệm kỳ 2022 – 2027;
                    - Thông qua kiểm điểm Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ nhiệm kỳ 2017-2022.

                    14h30 – 14h40: Phát biểu chỉ đạo định hướng của Ban Thường vụ Quận đoàn.

                    14h40 – 14h50: Thảo luận văn kiện Đại hội đại biểu Đoàn cơ sở PNJ.

                    14h50 – 15h00: Phát biểu chỉ đạo của Ban Điều hành PNJ.

                    15h00 – 15h45:
                    - Trình bày Đề án nhân sự Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ nhiệm kỳ 2022-2027;
                    - Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ nhiệm kỳ 2017-2022 tuyên bố mãn nhiệm kỳ;
                    - Tiến hành bầu cử Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ nhiệm kỳ 2022 – 2027;
                    - Tiến hành bầu đại biểu tham dự Đại hội Quận đoàn nhiệm kỳ 2022 – 2027.

                    15h45 – 16h00:
                    - Hội nghị lần thứ nhất Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ nhiệm kỳ 2022 – 2027;
                    - Tiến hành bầu BTV, Bí thư, Phó Bí thư Đoàn cơ sở nhiệm kỳ 2022 – 2027.

                    16h00 – 16h20:
                    - Ra mắt Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ khóa mới và đại biểu tham dự Đại hội
            Quận đoàn Phú Nhuận lần thứ XII nhiệm kỳ 2022-2027; Phát biểu nhận nhiệm vụ;
                    - Phát biểu chỉ đạo và giao nhiệm vụ của Thường trực Cấp ủy Chi bộ.

                    16h20 – 16h30: Khen thưởng tập thể, cá nhân hoàn thành xuất sắc công tác Đoàn.

                    16h30 – 16h40: Biểu quyết thông qua các nội dung của văn kiện Đại hội.

                    16h40 – 16h50: Thông qua Nghị quyết Đại hội và biểu quyết.

                    16h50 – 17h00: Chào cờ bế mạc và chụp hình lưu niệm.


                                                                             BAN TỔ CHỨC ĐẠI HỘI.




                                                                                                            2]]></page><page Index="3"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
                       ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU                                 ĐOÀN TNCS HỒ CHÍ MINH
             ĐOÀN TNCS HỒ CHÍ MINH CTCP

             VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN                           Phú Nhuận, ngày       tháng 3 năm 2022
            LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 - 2027
                                 ***
                              Dự thảo            PHẦN THỨ NHẤT

                               Kết quả công tác Đoàn và phong trào thanh niên
                             Công ty Cổ phần Vàng Bạc Đá quý Phú Nhuận (PNJ)
                                         lần thứ IV, nhiệm kỳ 2017 – 2022

                                                      ___________________________

                   “Tuổi Trẻ PNJ Chủ động hội nhập – Xung kích sáng tạo – Vững vàng bản lĩnh”
                                                -- Trích khẩu hiệu hành động nhiệm kỳ 2017 – 2022 --

                    I. TÌNH HÌNH CHUNG TRONG NHIỆM KỲ 2017 – 2022

                    Nhiệm kỳ 2017 – 2022 là giai đoạn chuyển mình cùng xu thế của  đất nước
            trong việc xây dựng PNJ trở thành công ty chế tác và bán lẻ trang sức hàng đầu tại
            Châu Á, giữ vị trí số một trong các phân khúc thị trường trang sức trung và cao cấp ở

            Việt Nam. Do vậy, chương trình công tác Đoàn và phong trào thanh niên nhiệm kỳ
            2017 – 2022 tập trung vào việc đẩy mạnh hoạt động sản xuất kinh doanh, nhất là phát
            huy mạnh mẽ tính xung kích đi đầu của Tuổi trẻ PNJ trong các hoạt động phòng,
            chống dịch từ đầu năm 2020 cho đến nay, các phong trào tình nguyện gắn liền với

            chuyên môn nghiệp vụ và ý thức trách nhiệm, tạo hiệu quả cao trong hoạt động sản
            xuất kinh doanh, tạo nên thương hiệu PNJ gắn kết hoạt động nhân đạo của cả nước.
                    Nổi bật nhất, trong nhiều năm liền của nhiệm kỳ 2017 – 2022, Đoàn cơ sở PNJ

            luôn dẫn đầu công tác Đoàn và phong trào thanh niên của Cụm thi đua sản xuất kinh
            doanh trên địa bàn quận Phú Nhuận. Đây cũng là giai đoạn, PNJ không ngừng củng
            cố đội ngũ lao động trẻ, yêu nghề, sáng tạo và xung kích trong mọi lĩnh vực hoạt

            động, đi đầu trong các phong trào tình nguyện. Bên cạnh đó là sự quan tâm, tạo cơ
            chế thuận lợi của Cấp ủy Chi bộ - Ban Điều hành PNJ dành cho tổ chức Đoàn Thanh
            niên, cho đội ngũ cán bộ Đoàn và đoàn viên, thanh niên trong toàn hệ thống PNJ.

                    Bám sát theo chỉ đạo của BTV Quận Đoàn và Cấp ủy – Ban Điều hành công
            ty, Đoàn cơ sở PNJ đã nổ lực khắc phục khó khăn, hạn chế, triển khai có hiệu quả các
            phong trào hành động cách mạng, cơ bản hoàn thành Nghị quyết Đại hội đại biểu
            Đoàn cơ sở Công ty Cổ phần Vàng Bạc Đá Quý lần thứ IV, nhiệm kỳ 2017 – 2022.


                    II. KẾT QUẢ NHIỆM KỲ IV 2017 – 2022
                    1. Công tác giáo dục
                    1.1. Thực hiện hiệu quả việc học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong

            cách Hồ Chí Minh: Tiếp tục đẩy mạnh công tác tuyên truyền và triển khai đến 100%
                                                                                                            3]]></page><page Index="4"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
            Chi đoàn về việc học tập và làm theo lời Bác theo Chỉ thị số 05/CT-TW, Chỉ thị số
            42/CT-TW; Thực hiện những giải pháp cụ thể và đánh giá kết quả trong việc thực hiện

            công trình, phần việc gắn với cuộc vận động “Xây dựng phong cách cán bộ Đoàn”,
            cuộc vận động “Xây dựng giá trị mẫu hình thanh niên PNJ” gắn với giá trị cốt lõi của
            công ty “Chính trực để trường tồn - Kiên định bám mục tiêu - Tiên phong tạo khác biệt
            - Quan tâm cùng phát triển - Tận tâm vì khách hàng”; Tham gia và tổ chức học tập tư

            tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh bám sát văn bản chỉ đạo, hướng dẫn của cấp
            Quận; 100% Chi đoàn (đảm bảo 100% đoàn viên, 80% thanh niên) đăng ký và thực
            hiện hiệu quả công trình gắn với chuyên môn; Tuyên dương danh hiệu “Thanh niên

            PNJ làm theo lời Bác”, giới thiệu khen thưởng cấp Quận và nhân rộng điển hình.

                  1.2. Công tác giáo dục chính trị tư tưởng:
                  Duy trì và nâng cao chất lượng hoạt động như hội thi, diễn đàn, tọa đàm,... về

            các chuyên đề tìm hiểu về chủ nghĩa Mác - Lênin, tư tưởng Hồ Chí Minh, các Nghị
            quyết của Đảng, của Đoàn, tăng cường đầu tư phương thức có thể tiếp cận, thu hút
            đông đoàn viên, thanh niên tham gia. Chủ động nắm bắt tư tưởng, dư luận trong đoàn
            viên, thanh niên dưới nhiều phương thức đa dạng; Phát huy vai trò của đảng viên trẻ,

            đoàn viên ưu tú và lực lượng nòng cốt trong việc nắm thông tin, tham gia phản biện
            trên mạng xã hội; Tổ chức hoạt động thông tin thời sự trong toàn hệ thống Đoàn.

                  1.3. Công tác giáo dục pháp luật: Cụ thể hóa chỉ đạo của cấp Quận trong việc tổ
            chức các hoạt động tuyên truyền phổ biến, giáo dục pháp luật, đặc biệt liên quan đến

            chuyên môn nghiệp vụ, nội quy của công ty. Cung cấp thông tin các nội dung, điều
            khoản sửa đổi, bổ sung các Luật mới có hiệu lực. Đầu tư thực hiện và phát huy các sản
            phẩm tuyên truyền, giáo dục pháp luật trên các kênh thông tin, đặc biệt là các trang

            mạng xã hội. Tham gia Ngày pháp luật nước Cộng hòa xã hội chủ nghĩa Việt Nam.

                  1.4. Công tác giáo dục truyền thống: Tuyên truyền các hoạt động kỷ niệm của
            đất nước, sự kiện lịch sử quan trọng của dân tộc, các ngày lễ lớn trong năm, đặc biệt là

            kỷ niệm Ngày thành lập PNJ và ngày giỗ Tổ nghề Kim hoàn. Ngoài việc duy trì hoạt
            động của Câu lạc bộ Văn nghệ, Đoàn cơ sở PNJ còn triển khai các Chi đoàn đảm bảo
            thực hiện việc tuyên truyền ca khúc cách mạng, giao lưu âm nhạc; Thực hiện công tác
            “Đền ơn đáp nghĩa”, chăm lo các gia đình có công với cách mạng. Tham gia dọn dẹp

            vệ sinh nghĩa trang liệt sĩ và chương trình “Thắp nến tri ân anh hùng liệt sĩ”; Tổ chức
            các cuộc thi tìm hiểu lịch sử, truyền thống công ty, của tổ chức Đảng và Đoàn thể;
            100% Chi đoàn trực thuộc tổ chức ít nhất 01 chương trình đến với địa chỉ đỏ.


                  1.5. Công tác giáo dục đạo đức lối sống:
                  Tiếp tục tổ chức hoạt động thi đua phù hợp với từng đối tượng đoàn viên, thanh
            niên gắn với việc phát huy chuyên môn và nhân rộng điển hình “Cán bộ, nhân viên


                                                                                                            4]]></page><page Index="5"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
            PNJ trẻ, giỏi, thân thiện”, “Thanh niên PNJ làm theo lời Bác”, “Cán bộ Đoàn - Hội tiêu
            biểu”; Chú trọng tạo sự lan tỏa gương điển hình tiêu biểu, những hành động đẹp, phát

            huy giá trị mẫu hình thanh niên và phong cách cán bộ Đoàn của Tuổi trẻ PNJ.
                  Đầu tư và quan tâm đến hoạt động cải thiện thói quen xem, nghe, đọc nhằm
            nâng cao chất lượng “Văn hóa thưởng thức” các sản phẩm văn hóa có giá trị nhân văn
            và giá trị đạo đức nghề nghiệp trong đoàn viên, thanh niên; Chia sẻ rộng rãi các tin

            tức  fanpage  “Mỗi  ngày  một  tin  tốt,  mỗi  tuần  một  câu  chuyện  đẹp”  của  quận  Phú
            Nhuận và Thành phố Hồ Chí Minh, đặc biệt là tại địa bàn trú đóng của các Chi đoàn.

                  2. Tổ chức các phong trào hành động cách mạng phát huy thanh niên trong
            xây dựng và bảo vệ Tổ quốc

                  2.1. Phong trào Tuổi trẻ xung kích xây dựng và bảo vệ Tổ quốc:
                  2.1.1. Xung kích thực hiện nhiệm vụ chính trị, phát triển KT-VH-XH TP và công ty:

                  Trong nhiệm kỳ, phối hợp chặt chẽ với Công đoàn PNJ triển khai tốt phong trào
            “3  trách  nhiệm”  và  phong  trào  “4  nhất”  tạo  được  sự  hưởng  ứng  trong  đoàn  viên,
            thanh niên là cán bộ, nhân viên của PNJ. Qua đó thực hiện 4 đợt cao điểm vào các
            đợt Tháng thanh niên, Tháng Công nhân, Chiến dịch tình nguyện hè và Tháng thanh

            niên công nhân, kết quả của các phong trào hướng đến mục tiêu phát triển công ty trở
            thành một đơn vị chuyên nghiệp và thực hiện tốt nghĩa vụ với Nhà nước; Luôn đặt lợi
            ích của khách hàng và lợi ích xã hội gắn liền với lợi ích của doanh nghiệp, đẩy mạnh

            ứng dụng công nghệ thông tin chuyên nghiệp và hiện đại trong các hoạt động quản lý,
            điều hành của công ty. Phát động các phong trào thi đua trong sản xuất kinh doanh,
            phát huy sáng kiến, cải tiến kỹ thuật quy trình sản xuất nhằm tăng năng suất chất

            lượng, giảm hao hụt, phấn đấu vượt chỉ tiêu, doanh thu và lợi nhuận của công ty, góp
            phần vào sự phát triển của quận Phú Nhuận nói riêng, của Thành phố nói chung, thúc
            đẩy quá trình công nghiệp hóa - hiện đại hóa đất nước trong bối cảnh cuộc cách mạng

            4.0 diễn ra sôi nổi, nhất là sự đột phá về chuyển đổi số trong sản xuất kinh doanh.
                  2.1.2. Xung kích bảo vệ Tổ quốc, giữ gìn an ninh chính trị, trật tự an toàn xã hội:
                  Tiếp tục truyên truyền, giáo dục về “diễn biến hòa bình” nhằm nâng cao năng
            lực phản biện xã hội, có biện pháp cảnh giác, đề phòng và phản hồi thông tin trong

            đoàn viên, thanh niên; Thường xuyên tổ chức tập huấn, trang bị kiến thức cho các lực
            lượng nòng cốt về phân tích tình hình dư luận. Tham gia tích cực, hiệu quả chương
            trình hành động “Tuổi trẻ Thành phố vì biên giới, biển đảo”, tham gia giữ gìn an ninh

            trật tự trong công ty; Thường xuyên tổ chức tuyên truyền, phổ biến những vấn đề cơ
            bản của Luật biên giới quốc gia, Luật biển Việt Nam bằng nhiều hình thức sinh động,
            qua đó nâng cao nhận thức của thanh niên về chủ quyền và toàn vẹn lãnh thổ.





                                                                                                            5]]></page><page Index="6"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
                  2.2. Phong trào Thanh niên tình nguyện:
                  Phát huy thế mạnh trong công tác tuyên truyền, đa dạng hình thức, sử dụng hiệu

            quả sản phẩm tuyên truyền của cấp Quận, cấp Thành; Chủ động sáng tạo, thiết kế sản
            phẩm  tuyên  truyền  theo  phong  trào  cụ  thể,  tập  trung  ở  02  nội  dung  chính  là  tình
            nguyện vì an sinh xã hội và tình nguyện bảo vệ môi trường, thích ứng biến đổi khí
            hậu, trong đó, hoạt động tình nguyện tại chỗ được tổ chức đa dạng, phong phú;

                                                                                        1
                  Tăng cường giải pháp thực hiện hoạt động tình nguyện tại chỗ , vận động nguồn
            lực xã hội, phối hợp với các đơn vị trong công ty thực hiện đa dạng hoạt động, công
            trình an sinh xã hội trong Chiến dịch tình nguyện “Kỳ nghỉ hồng”, các ngày chủ nhật

            xanh,  thứ  bảy  tình  nguyện,  hiến  máu  tình  nguyện,  “Đi  bộ  đồng  hành  vì  người
            nghèo”… nhất là các hoạt động xung kích tình nguyện tham gia phòng, chống dịch
            CoVID-19 năm 2020, 2021, đặc biệt chú trọng gắn chuyên môn vào tình nguyện.


                  2.3. Phong trào Tuổi trẻ sáng tạo trong lao động, sản xuất:
                  Trong nhiệm kỳ, 100% Chi đoàn triển khai chương trình “Tuổi trẻ PNJ hiến kế ý
            tưởng sáng tạo nâng cao hiệu quả sản xuất, kinh doanh” thông qua các hoạt động của
            Cuộc thi “Vườn ươm sáng tạo” hằng năm, nhất là các mô hình đẩy mạnh sản xuất,

            kinh doanh do ảnh hưởng từ dịch Covid-19, qua đó góp phần tạo sự thi đua lao động
            tại các đơn vị trong công ty. Tham mưu kịp thời với cấp ủy Chi bộ, Ban Điều hành tổ
            chức  các  hoạt  động  nhằm  nâng  cao  tay  nghề  và  kỹ  năng  nghiệp  vụ:  Giải  thưởng

            “Ngôi sao PNJ”; Cuộc thi “Tôi yêu nghề Tư vấn viên”; Diễn đàn đạo đức Nghề Kim
            hoàn nhân ngầy giỗ Tổ hàng năm; Mỗi Tuổi trẻ PNJ là một đại sứ truyền thông của
            PNJ thông qua mạng xã hội, qua truyền miệng;…

                  Đồng thời tổ chức các chương trình tập huấn định kỳ, các đợt cao điểm (Ngày
            Thần Tài hằng năm, các ngày lễ kỷ niệm) khuyến khích Tuổi trẻ PNJ thi đua lao động
            sản  xuất,  kinh  doanh,  tập  huấn  kỹ  năng  thực  hành  xã  hội,  kỹ  năng  nghề  nghiệp,

            chuyên môn, với sự tham gia của hơn 1.000 lượt đoàn viên, thanh niên PNJ cả nước.

                  3. Tổ chức các chương trình đồng hành cùng thanh niên
                  3.1. Chương trình đồng hành cùng thanh niên trong học tập nâng cao tay
            nghề, kỹ năng nghiệp vụ chuyên môn trong lao động, sản xuất:

                  Chương trình đồng hành cùng thanh niên trong học tập nâng cao tay nghề, kỹ
            năng nghiệp vụ chuyên môn trong lao động, sản xuất lồng ghép cùng hoạt động trong
            phong trào Tuổi trẻ sáng tạo, thông qua các cuộc thi nâng cao tay nghề, nghiệp vụ,...

            Tổ chức các buổi kỹ năng về phương pháp học tập, chuẩn bị kỹ năng cơ bản trước khi



               1  Công trình thanh niên trong nhiệm kỳ: “Cùng PNJ chia sẻ yêu thương” (100% Chi đoàn thực hiện, hơn 2.000 lượt ĐVTN tham gia, gần
            600.000.000 đồng), “Tuổi trẻ PNJ xung kích tham gia mô hình Siêu thị mini 0 đồng và Siêu thị mini Tết 0 đồng” (100% Chi đoàn phát động,
            100% đoàn viên và hơn 80% thanh niên tham gia hơn 5.000 ngày công, hỗ trợ hơn 168.000 hộ gia đình tại 21 quận/huyện và Thành phố Thủ Đức,
            cũng như nhân rộng chương trình đến gần 15 tỉnh/thành phố trên cả nước, trị giá hơn 67 tỷ đồng).
               Mô hình giải pháp trong phong trào tình nguyện: “đội phản ứng nhanh chăm lo hỗ trợ cho CBNV PNJ bị ảnh hưởng bởi dịch CoVID-19”,
            “Minigame hiến kiến ý tưởng thực hành tiết kiệm trong công ty”, “PNJ xin cảm ơn bạn vì đã …”,…..
                                                                                                            6]]></page><page Index="7"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
            bước chân vào công nghiệp 4.0; Hỗ trợ thanh niên học tập, nâng cao trình độ ứng
            dụng công nghệ thông tin vào công việc hằng ngày, hoàn thiện giao tiếp ngoại ngữ.


                  3.2. Chương trình đồng hành cùng thanh niên lập thân, lập nghiệp:
                  Phối  hợp với  các  trường  Đại  học, Cao đẳng  trên địa  bàn  Thành phố  Hồ  Chí
            Minh nói riêng và trên cả nước nói chung, thường xuyên tổ chức các diễn đàn chia sẻ
            với lực lượng sinh viên về các ngành nghề trong hệ thống PNJ; Tìm kiếm, phát hiện

            và phối hợp tạo điều kiện về các chính sách, tuyển dụng những nhân tài còn đang
            ngồi trên ghế nhà trường là những ứng viên sáng giá trong tương lai của PNJ. Tham
            mưu cấp ủy, Ban Điều hành PNJ chú trọng bồi dưỡng kỹ năng nghề nghiệp cho từng
            cá nhân ở các khối ngành nhằm đáp ứng yêu cầu chiến lược phát triển của công ty.


                  3.3. Chương trình đồng hành cùng thanh niên phát triển kỹ năng thực hành
            xã hội, nâng cao thể chất, đời sống văn hóa tinh thần:
                  Thường xuyên tổ chức các hoạt động văn hóa văn nghệ, thể dục thể thao, hội trại

            truyền  thống  “Sức  trẻ  PNJ”,  các  chương  trình  và  chiến  dịch  tình  nguyện  gắn  với
            chuyên môn, tạo môi trường rèn luyện... thông qua giúp đoàn viên, thanh niên học
            hỏi các kỹ năng cần thiết như: kỹ năng làm việc nhóm, kỹ năng tổ chức sự kiện, kỹ

            năng giao tiếp, kỹ năng thích nghi với môi trường áp lực,... Phối hợp các đơn vị xác
            lập nội dung tập huấn kỹ năng thực hành xã hội phù hợp đối tượng từng khối ngành;
                  Đoàn cơ sở PNJ tiếp tục tham mưu với cấp ủy, Ban Điều hành, Công đoàn cơ sở
            PNJ tạo điều kiện cơ sở vật chất và nguồn lực phục vụ nhu cầu sinh hoạt văn hóa,

            nâng cao đời sống văn hóa tinh thần cho đoàn viên, thanh niên; Tham gia và định kỳ
            tổ chức các hội thao, hội diễn văn nghệ, Ngày hội văn hóa PNJ; Vận động mỗi đoàn
            viên, thanh niên đăng ký và luyện tập thường xuyên 01 môn thể thao; Củng cố nhân

            sự và hình thành mới các Câu lạc bộ sở thích, năng khiếu về VHVN – TDTT.

                  4. Thực hiện chương trình Vì đàn em thân yêu
                  Gắn liền công tác chăm lo cho các em thiếu nhi trong các hoạt động an sinh xã

            hội, chiến dịch tình nguyện của Đoàn cơ sở PNJ và các Chi đoàn trực thuộc; Hằng
            năm phối hợp Công đoàn cơ sở PNJ tổ chức chương trình “Trung thu cho em” dành
            cho con của CBNV PNJ cả nước thu hút hàng ngàn lượt thiếu nhi tham gia; Bên cạnh
            đó còn phối hợp với các địa phương tổ chức chương trình “Trung thu cho em” và kỷ

            niệm Ngày quốc tế thiếu nhi 01/6 tặng quà và chăm lo cho các em thiếu nhi có hoàn
            cảnh khó khăn, nhất là các trường hợp bị ảnh hưởng nặng bởi dịch CoVID-19.

                  5. Công tác xây dựng Đoàn vững mạnh, mở rộng mặt trận đoàn kết tập hợp
            thanh niên

                  5.1. Xây dựng Đoàn vững mạnh về tư tưởng chính trị:




                                                                                                            7]]></page><page Index="8"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
                  Đổi mới phương thức tổ chức lớp học tập 04 bài lý luận chính trị sửa đổi, bổ
            sung theo hình thức trực tuyến, đã công nhận cho 100% đoàn viên; Thông qua giao

            ban định kỳ nắm bắt tình hình dư luận trong đoàn viên, thanh niên, giải quyết kịp thời
            phát sinh và tham mưu cấp ủy, Ban Điều hành PNJ. Phân công Ban Chấp hành theo
            dõi và hỗ trợ hoạt động của Chi đoàn trong công tác tổ chức sinh hoạt Chi đoàn chủ
            điểm, sinh hoạt chính trị, đảm bảo 100% đoàn viên tham gia, 100% Chi đoàn tổ chức

            sinh hoạt chủ điểm bám sát hướng dẫn, đa dạng phong phú hình thức tổ chức.

                  5.2. Xây dựng Đoàn vững mạnh về tổ chức:
                  5.2.1. Nâng cao chất lượng đội ngũ cán bộ Đoàn:
                  Xây dựng kế hoạch và thực hiện lấy ý kiến các cấp về quy hoạch cán bộ Đoàn

            cơ sở PNJ giai đoạn 2022 – 2027 và cơ chế phối hợp giữa Đoàn cơ sở với các đơn vị
            trong công ty trình cấp ủy, Ban Điều hành phê duyệt; Thực hiện xây dựng phong cách

            cán bộ Đoàn gắn với gắn với giá trị cốt lõi của công ty “Trung thực - Chất lượng -
            Trách nhiệm - Đổi mới - Sáng tạo” nhằm thực hiện mục tiêu đẩy mạnh hoạt động sản
            xuất kinh doanh của công ty, nâng cao hiệu quả năng suất lao động của từng cá nhân.
                  5.2.2. Nâng cao chất lượng đoàn viên:

                  Tổ chức định kỳ lớp “Tìm hiểu về Đoàn Thanh niên Cộng sản Hồ Chí Minh”
            dành cho thanh niên tiên tiến có nguyện vọng đứng vào hàng ngũ của Đoàn Thanh
            niên Cộng sản Hồ Chí Minh, giao cho Chi đoàn chủ động tổ chức Lễ kết nạp đoàn

            viên mới; Phát hiện, bồi dưỡng và trao danh sách đoàn viên ưu tú cho Đảng hằng
            năm. Triển khai cho 100% đoàn viên đăng ký thực hiện chương trình rèn luyện đoàn
            viên giai đoạn thông qua hình thức trực tuyến; 100% Chi đoàn tổ chức đánh giá, phân

            loại đoàn viên kết hợp với đánh giá kết quả lao động của nhân viên vào cuối mỗi năm.
                  5.2.3. Nâng cao chất lượng tổ chức cơ sở Đoàn:
                  Tiếp tục triển khai thực hiện việc xây dựng Chi đoàn mạnh theo tiêu chí “3 nắm

            - 3 biết - 3 làm và thực hiện tốt công tác xây dựng Đoàn cơ sở “3 chủ động”.

                  5.3. Công tác kiểm tra, giám sát của Đoàn:
                  Ban Thường vụ Đoàn cơ sở PNJ thường xuyên tiến hành tổ chức giám sát công
            tác chỉ đạo, hướng dẫn và tổ chức sinh hoạt chi đoàn, sinh hoạt chủ điểm, sinh hoạt

            chính trị gắn chỉ tiêu nhiệm vụ chuyên môn, việc thực hiện Chỉ thị 05-CT/TW, Chỉ
            thị 42-CT/TW và Nghị quyết Hội nghị Trung ương 4 khóa XII, chấp hành Điều lệ
            Đoàn; Phân công Thường trực Đoàn phụ trách trực tiếp công tác kiểm tra, giám sát;

            Xây dựng chương trình kiểm tra, giám sát lồng ghép vào chương trình năm và định
            kỳ báo cáo tình hình trong họp giao ban, báo cáo tháng. Chú trọng công tác kiểm tra,
            giám sát việc tổ chức Đại hội Chi đoàn, triển khai học tập và làm theo lời Bác, triển

            khai Nghị quyết Đại hội Đoàn các cấp, thực hiện công trình thanh niên, đoàn vụ....


                                                                                                            8]]></page><page Index="9"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
                  6. Đoàn tham gia xây dựng, bảo vệ Đảng và hệ thống chính trị
                  Định kỳ hằng năm, Đoàn cơ sở rà soát, nắm bắt tư tưởng, tình hình của đoàn

            viên ưu tú và giới thiệu sang Đảng xem xét kết nạp; Đồng thời, tạo điều kiện thuận
            lợi để cảm tình Đảng các năm rèn luyện và phấn đấu trở thành đảng viên.

                  7. Công tác tham mưu, phối hợp, chỉ đạo
                  Tham gia các chương trình do Quận Đoàn phân công; Đảm bảo thực hiện kịp thời

            chế độ thông tin, báo cáo, thi đua, khen thưởng theo yêu cầu của trên. Tham mưu với
            cấp ủy, Ban Điều hành (về chủ trương, kinh phí hỗ trợ, cơ sở vật chất…); Thực hiện tốt
            công tác quy hoạch, đào tạo, bồi dưỡng, bố trí, sử dụng, luân chuyển, điều động, chế
            độ, chính sách đối với cán bộ Đoàn theo Quy chế Cán bộ Đoàn. Phân công các đồng

            chí Ủy viên Ban Chấp hành phụ trách các Chi đoàn kịp thời theo dõi, đôn đốc và hỗ trợ
            Ban Chấp hành các Chi đoàn trực thuộc trong hoạt động phong trào gắn với thực hiện

            chuyên môn nghiệp vụ. Chấp hành nghiêm chế độ thông tin báo cáo, hội họp, giao ban;

                  8. Công trình thanh niên của nhiệm kỳ 2017 – 2022
                  8.1. “Cùng PNJ chia sẻ yêu thương”: Tổ chức đa dạng các hoạt động gây quỹ
            từ 100% các Chi đoàn trực thuộc với hơn 2.000 lượt đoàn viên, thanh niên tham gia;

            Phối hợp với Công đoàn cơ sở và Quỹ từ thiện PNJ vận động nguồn lực xã hội, trong
            nhiệm kỳ quyên góp được gần 600.000.000 đồng tổ chức chăm lo cho cán bộ nhân

            viên PNJ có hoàn cảnh khó khăn. Hoặc những gia đình khó khăn trên toàn quốc

                  8.2. “Tuổi trẻ PNJ xung kích tham gia mô hình Siêu thị mini 0 đồng và Siêu

            thị mini Tết 0 đồng”: Nhằm phát động trong Tuổi trẻ PNJ xung kích tham gia các
            hoạt động cùng xã hội phòng, chống dịch CoVID-19, Đoàn cơ sở đã phối hợp cùng
            Công đoàn cơ sở và các đơn vị trong công, cũng như 100% Chi đoàn phát động, vận
            động 100% đoàn viên và hơn 80% thanh niên tham gia  đóng góp hơn 5.000 ngày

            công, hỗ trợ cho chăm lo cho hơn 168.000 hộ gia đình tại 21 quận/huyện và Thành
            phố Thủ Đức, cũng như nhân rộng chương trình đến gần 15 tỉnh/thành phố trên cả

            nước, với tổng trị giá chương trình mang lại cho xã hội là hơn 67 tỷ đồng.

                  III. KẾT QUẢ THỰC HIỆN CÁC CHỈ TIÊU TRONG NHIỆM KỲ

             STT                 Nội dung                       Kết quả thực hiện            Đánh giá
                    100% Chi đoàn thực hiện công
               1.   trình thanh niên gắn với nhiệm          100% Chi đoàn thực hiện              Đạt

                    vụ chuyên môn tại công ty
                    Tổ  chức  kết  nạp  Đoàn  cho  ít  300 đoàn viên kết nạp mới
               2.                                                                               Vượt
                    nhất 50 thanh niên tiên tiến/năm  trong nhiệm kỳ 2017 - 2022
                    Đóng góp 30 ý tưởng sáng tạo
               3.                                             Có 36 ý tưởng sáng tạo            Vượt
                    nâng cao năng suất lao động

                                                                                                            9]]></page><page Index="10"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
             STT                 Nội dung                       Kết quả thực hiện            Đánh giá

                    Mỗi  năm  giới  thiệu  03  đoàn          20 đoàn viên ưu tú được
               4.   viên  ưu  tú  sang  Đảng  xem  xét  giới thiệu sang, kết nạp 05             Vượt

                    và công nhận Cảm tình đảng              đảng viên trong nhiệm kỳ
                    Thành lập/Củng cố Chi đoàn tại
               5.                                          100% Chi đoàn vững mạnh               Đạt
                    các Chi nhánh trực thuộc PNJ

                    100%  đoàn  viên  tham  gia  Câu
               6.                                            100% đoàn viên tham gia             Đạt
                    lạc bộ Đại sứ truyền thông PNJ
                    Đoàn  tham  gia  vận  động  đoàn
               7.                                            100% đoàn viên tham gia             Đạt
                    viên đóng góp Mái ấm PNJ

                  IV. NHỮNG HẠN CHẾ VÀ NGUYÊN NHÂN
                  Mảng công tác giáo dục tuy có tổ chức thực hiện đều tất cả các nội dung, nhưng

            mức độ đầu tư chiều sâu cho từng nội dung chưa cao; Hoạt động phong trào được đánh
            giá là phát triển mạnh mẽ nhất, đặc biệt là các phong trào tình nguyện, tuy nhiên chưa
            có nhiều ý tưởng sáng tạo trong tình nguyện gắn chặt chẽ với công tác chuyên môn của

            từng cá nhân; Tính phê bình và tự phê bình của một số cán bộ Đoàn chưa cao.

                  V. NHỮNG BÀI HỌC KINH NGHIỆM
                  Từ thực tiễn tổ chức các hoạt động và lãnh đạo hoạt động Đoàn trong nhiệm kỳ
            qua, Đoàn cơ sở PNJ rút ra một số kinh nghiệm sau: Một là, tăng cường việc ứng dụng

            các kiến thức chuyên môn trong việc thực hiện các hoạt động tình nguyện, phục vụ
            cộng đồng; Hai là, cần ứng dụng công nghệ thông tin trong các hoạt động; Ba là, công
            tác chỉ đạo thể hiện tính sáng tạo, nhạy bén, dám nghĩ, dám làm, bám sát nhiệm vụ

            chính trị, kinh tế, xã hội của công ty, phát huy truyền thống và niềm tự hào về PNJ.

                  Đại hội Đại biểu Đoàn TNCS Hồ Chí Minh Công ty Cổ phần Vàng Bạc Đá quý
            Phú Nhuận lần thứ IV, Nhiệm kỳ 2017  – 2022 với khẩu hiệu “Tuổi Trẻ PNJ Chủ
            động hội nhập – Xung kích sáng tạo – Vững vàng bản lĩnh”, tập thể cán bộ đoàn,

            ĐVTN PNJ quyết tâm hoàn thiện những nội dung đề ra, giữ vững danh hiệu đơn vị
            xuất sắc dẫn đầu cụm sản xuất kinh doanh trong 05 năm liên tục của nhiệm kỳ.

                               BAN CHẤP HÀNH ĐOÀN CƠ SỞ PNJ NHIỆM KỲ 2017 – 2022










                                                                                                          10]]></page><page Index="11"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
                                                  PHẦN THỨ HAI
                      Phương hướng, nhiệm vụ công tác Đoàn và phong trào thanh niên

              Công ty Cổ phần Vàng Bạc Đá quý Phú Nhuận lần thứ IV, nhiệm kỳ 2022 – 2027
                                                      ___________________________

                  I.  DỰ  BÁO  BỐI  CẢNH  TÌNH  HÌNH  TÁC  ĐỘNG  ĐẾN  CÔNG  TÁC
            ĐOÀN VÀ PHONG TRÀO THANH NIÊN GIAI ĐOẠN 2022 - 2027

                  1. Bối cảnh chung
                  Đại hội Đại biểu Đoàn Thanh niên Cộng sản Hồ Chí Minh Công ty Cổ phần
            Vàng Bạc Đá quý Phú Nhuận (PNJ) diễn ra trong bối cảnh cấp ủy công ty tổng kết,
            đánh giá kết quả thực hiện Nghị quyết Đại hội Chi bộ nhiệm kỳ 2015 – 2020, đề ra

            phương hướng nhiệm kỳ 2020 – 2025; Tiếp tục xây dựng PNJ trở thành công ty chế
            tác và bán lẻ trang sức hàng đầu tại Châu Á, giữ vị trí số một trong các phân khúc thị

            trường trang sức trung và cao cấp ở Việt Nam. Do vậy, chương trình công tác Đoàn
            và phong trào thanh niên nhiệm kỳ 2022 – 2027 tập trung vào việc đẩy mạnh hoạt
            động sản xuất kinh doanh, nhất là phát huy mạnh mẽ tính xung kích đi đầu của Tuổi
            trẻ PNJ trong các phong trào thi đua hăng say lao động, nâng cao hiệu quả năng suất

            lao động của từng cá nhân, góp phần cho sự phát triển của PNJ đến tầm cao mới.
                  Với bối cảnh đó, Đại hội đại biểu Đoàn TNCS Hồ Chí Minh Công ty Cổ phần
            Vàng Bạc Đá quý Phú Nhuận nhiềm kỳ 2022 - 2027 có nhiệm vụ lĩnh hội những chỉ

            đạo của Quận đoàn Phú Nhuận, của Chi bộ và Ban Điều hành PNJ, đồng thời đề ra
            những giải pháp thật cụ thể trong vai trò Đoàn cơ sở thuộc cụm thi đua sản xuất kinh
            doanh nhằm tăng cường khả năng tập hợp và phát huy sức mạnh của lực lượng đoàn

            viên, thanh niên, gắn các phong trào, chuyên môn nghiệp vụ, nâng cao nhận thức về
            chính trị, ý thức về bản thân, sống có hoài bão, trách nhiệm với xã hội, ứng dụng kiến
            thức chuyên môn vào hoạt động tình nguyện thường xuyên và tình nguyện tại chỗ.


                  2. Tình hình thanh niên tại đơn vị: Trải qua hơn 30 năm hình thành (qua 04
            nhiệm kỳ) và phát triển cùng với sự lớn mạnh của công ty, đến nay cơ cấu Ban Chấp
            hành Đoàn cơ sở PNJ lần thứ IV nhiệm kỳ 2017 – 2022, gồm có 15 đồng chí cụ thể:
                  01 Bí thư phụ trách chung và công tác tổ chức của Đoàn

                  01 Phó Bí thư Thường trực phụ trách công tác phong trào, văn phòng
                  01 Phó Bí thư phụ trách công tác thi đua khen thưởng, kiểm tra giám sát
                  01 Ủy viên Ban Thường vụ phụ trách công tác tuyên giáo – truyền thông
                  01 Ủy viên Ban Thường vụ phụ trách hoạt động phong trào do Đoàn phát động

                  10 Ủy viên Ban Chấp hành phụ trách hoạt động các mảng của Đoàn cơ sở PNJ
                  Hiện nay có 976 đoàn viên đến từ 08 Chi đoàn trực thuộc, gồm 01 Chi đoàn Văn

            phòng, 06 Chi đoàn Chi nhánh và 01 Chi Đoàn Công ty thành viên PNJP cụ thể sau:
                  Chi đoàn Văn phòng Hội sở:                     52 đoàn viên

                                                                                                          11]]></page><page Index="12"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
                  Chi đoàn PNJP:                               134 đoàn viên
                  Chi đoàn Chi nhánh miền Tây:                   44 đoàn viên

                  Chi đoàn Chi nhánh miền Trung:                 58 đoàn viên
                  Chi đoàn Chi nhánh Đông Nam Bộ:                42 đoàn viên
                  Chi đoàn Chi nhánh Tây Nguyên:                 60 đoàn viên
                  Chi đoàn Chi nhánh Hồ Chí Minh:              422 đoàn viên

                  Chi đoàn Chi nhánh Miền Bắc:                 164 đoàn viên

                  II. NHIỆM VỤ TRỌNG TÂM VÀ KHẨU HIỆU HÀNH ĐỘNG
                  1. Mục tiêu trọng tâm
                  - Chú trọng giáo dục đạo đức, lối sống văn hóa trong việc xây dựng các giá trị

            mẫu hình thanh niên và phong cách cán bộ Đoàn PNJ gắn với giá trị cốt lõi của công
            ty “Chính trực để trường tồn - Kiên định bám mục tiêu - Tiên phong tạo khác biệt -

            Quan tâm cùng phát triển - Tận tâm vì khách hàng”
                  - Đổi mới phương thức, nâng cao chất lượng phong trào thanh niên tình nguyện,
            trong đó chú trọng gắn liền với chuyên môn nghiệp vụ trong từng đối tượng.
                  - Thực hiện các giải pháp giới thiệu và nhân rộng gương điển hình như “Cán bộ,

            nhân viên PNJ trẻ, giỏi, thân thiện”, “Thanh niên PNJ làm theo lời Bác”, “Cán bộ Đoàn
            - Hội tiêu biểu”; Tạo sự lan tỏa gương điển hình tiêu biểu, những hành động đẹp, phát
            huy giá trị mẫu hình thanh niên và phong cách cán bộ Đoàn của Tuổi trẻ PNJ.


                  2. Khẩu hiệu hành động
                      Tuổi trẻ PNJ xung kích trong thực hiện giá trị cốt lõi của công ty
                          Chính trực - Kiên định - Tiên phong - Quan tâm - Tận tâm

                  III. HỆ THỐNG CHỈ TIÊU
                  1. 100% cán bộ Đoàn, đoàn viên được học tập, quán triệt và 80% thanh niên

            được tuyên truyền về các nghị quyết, kết luận của Đảng, của Đoàn các cấp.
                  2. 100% Chi đoàn có ý tưởng/sáng kiến/hiến kế nâng cao năng suất lao động,

            nâng cao tay nghề của đoàn viên, thanh niên mang lại hiệu quả kinh tế cho PNJ.
                  3. Tuyên dương các danh hiệu tiêu biểu và nhân rộng trong toàn hệ thống PNJ;
            Thành lập chuyên mục “PNJ - Mỗi ngày một tin tốt, mỗi tuần một câu chuyện đẹp”
                  4. Tham gia vận động ít nhất 01 tỷ động vào Quỹ từ thiện PNJ tổ chức hoạt động

            “Cùng PNJ chia sẻ yêu thương”, “Mái ấm PNJ” chăm lo cho các hoàn cảnh khó khăn.
                  5. 100% Chi đoàn đăng ký thực hiện công trình thanh niên và đạt hiệu quả.
                  6. Phát triển mới ít nhất 200 thanh niên tiên tiến đúng vào hàng ngũ của Đoàn.

                  7. Phấn đấu giới thiệu ít nhất 30 đoàn viên ưu tú cho Đảng xem xét kết nạp,
            trong đó ít nhất 05 đoàn viên ưu tú được phát triển Đảng.

             ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN CƠ SỞ PNJ LẦN THỨ V, NHIỆM KỲ 2022 - 2027


                                                                                                          12]]></page><page Index="13"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
                                                   PHẦN THỨ BA
                                 Báo cáo kiểm điểm của Ban Chấp hành Đoàn

                             Công ty Cổ phần Vàng Bạc Đá quý Phú Nhuận (PNJ)
                                         lần thứ IV, nhiệm kỳ 2017 – 2022
                                                      ___________________________

                  I. TÌNH HÌNH NHÂN SỰ CỦA BAN CHẤP HÀNH

                  Đại hội Đoàn cơ sở Công ty Cổ phần Vàng Bạc Đá quý Phú Nhuận nhiệm kỳ
            2017 – 2022 đã bầu 17 đồng chí tham gia Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ, trong đó
            có 01 Bí thư, 02 Phó Bí thư, 04 Ủy viên Ban Thường vụ, 10 Ủy viên Ban Chấp hành;
                  Tính đến thời điểm hiện tại, có 02 đồng chí đã xin thôi việc tại công ty và đồng

            thời cũng xin rút tên khỏi Ban Chấp hành gồm 01 Phó Bí thư và  01 Ủy viên Ban
            Chấp hành, căn cứ tình hình thực tế nên đến thời điểm hiện tại vẫn còn khuyết.

                  II. KIỂM ĐIỂM VAI TRÒ LÃNH ĐẠO CỦA TẬP THỂ BAN CHẤP HÀNH

                  1. Những mặt làm được
                  - Luôn nhận được sự quan tâm, chỉ đạo của  Quận đoàn, Cấp ủy Chi bộ, Ban
            Điều hành, Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ đã bám sát và triển khai thực hiện có

            hiệu quả giữa nhiệm vụ của thanh niên và thực hiện chỉ đạo của Ban Điều hành trong
            sản xuất kinh doanh, có thuận lợi, chủ động trong điều hành hoạt động Đoàn;
                  - Bí thư Đoàn cơ sở luôn có định hướng tổ chức các hoạt động, tạo điều kiện cho
            đoàn viên đến tham gia hoạt động và đánh giá đoàn viên phù hợp với tình hình thực

            tế tại đơn vị cũng như hoàn cảnh, nguyện vọng của từng đoàn viên. Tham mưu cho
            Cấp ủy tạo điều kiện thuận lợi để Ban Chấp hành tham gia các hoạt động do Đoàn cơ
            sở phát động thu hút được nhiều đoàn viên tham gia. Kết nối các hoạt động Đoàn gắn

            liền với mục tiêu,  định hướng phát triển theo từng giai đoạn của công ty;
                  - Các thành viên trong Ban Chấp hành đoàn kết, nhiệt tình, sáng tạo, thống nhất
            trong các hoạt động, có tinh thần trách nhiệm tham gia đóng góp ý kiến đề xuất, khởi

            xướng các chương trình hành động thiết thực, thu hút đông đảo cán bộ nhân viên
            tham gia, trong đó có đoàn viên, thanh niên là nòng cốt;
                  - Ban Chấp hành luôn tạo không khí vui tươi, đoàn kết giữa các đoàn viên; Ban

            Chấp hành luôn chủ động bám sát các hoạt động sản xuất kinh doanh của Công ty,
            chủ động tham mưu, tham gia tổ chức các hoạt động phù hợp và mang lại lợi ích thiết
            thực cho công ty và đoàn viên; Mỗi thành viên trong Ban Chấp hành Đoàn Cơ sở là
            những người chịu khó, gương mẫu, ham học hỏi, trau dồi kiến thức;

                  - Nội dung các hoạt động tập trung vào góp phần thực hiện nhiệm vụ chính trị
            của Chi bộ, hướng dẫn của Quận đoàn và phù hợp với điều kiện của đoàn viên, thanh

            niên, tham gia các hoạt động phong trào do Cụm và Quận đoàn phát động, tổ chức,



                                                                                                          13]]></page><page Index="14"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
            hưởng ứng phát động thực hiện các phong trào thi đua, tuyên truyền, quán triệt các
            nhiệm vụ chính trị, thu hút ĐVTN tham gia hưởng ứng hoạt động phong trào;

                  - Xây dựng Đoàn cơ sở ngày càng phát triển, vững mạnh, nhất là trong việc phát
            hiện và bồi dưỡng cán bộ Đoàn, ổn định và hoàn thiện các hồ sơ đoàn vụ đoàn tịch.
            Tập thể đoàn viên hăng hái, tích cực trong các phong trào của Đoàn, đạt được nhiều
            giải thưởng cao. Kết quả là trong 05 năm trong nhiệm kỳ 2017 – 2022, Đoàn cơ sở

            PNJ đã được cấp trên đánh giá là Đoàn cơ sở xuất sắc dẫn đầu cụm sản xuất, liên tục
            đạt được Bằng khen của Trung ương Đoàn và Cờ thi đua xuất sắc của Thành đoàn.

                  2. Những hạn chế:
                  - Đa số còn bận công tác chuyên môn, chưa dành nhiều thời gian cho công tác

            Đoàn; Khả năng thu hút đoàn viên, thanh niên của Ban Chấp hành còn thấp, chưa tạo
            được những ảnh hưởng tích cực đến đoàn viên;

                  - Việc sơ tổng kết các hoạt động, các đợt sinh hoạt chủ điểm chưa kịp thời nên
            chưa góp phần động viên và thúc đẩy sự phát triển của phong trào Đoàn; Chưa phát
            huy lợi thế các đoàn viên, tập trung để tập hợp được  một lực lượng thanh niên đủ
            mạnh, lớn để làm nòng cốt cho nhiều hoạt động.

                  - Một số đồng chí trong Ban Chấp hành còn thiếu kỹ năng lãnh đạo phong trào
            nên việc truyền lửa hoạt động cho các đoàn viên là rất hạn chế. Đây là hạn chế căn
            bản cần giải quyết trong nhiệm kỳ tới.

                  - Các chi đoàn trực thuộc còn thiếu chủ động, sáng tạo trong hoạt động, sức hút
            đối với thanh niên là chưa tương xướng tiềm năng; Chưa tổ chức được các đợt sinh
            hoạt định kỳ hoặc có chủ điểm tạo điều kiện cho đoàn viên tiếp cận gần hơn nữa

            thông tin của công ty từ đó tăng thêm niềm tự hào cho các đoàn viên.
                  - Nhiệm kỳ vừa qua đoàn cơ sở đã thực hiện tốt các phong trào, chương trình
            mang tính bề nổi đã đưa được hình ảnh của đoàn cơ sở chung ta ra ngoài phạm vi

            quận, tuy nhiên các hoạt động liên quan đến hoạt động sản xuất kinh doanh  chưa
            nhiều và chưa thu hút được sự tham gia của đại đa số đoàn viên.
                  Nhìn chung, trong nhiệm kỳ vừa qua, Ban Chấp hành đã thể hiện sự gắn bó và
            đoàn kết. Mặc dù các đồng chí trong Ban Chấp hành đều nặng công tác chuyên môn

            nhưng các đồng chí vẫn cố gắng dành thời gian cho công tác Đoàn và hỗ trợ nhau để
            hoàn  thành  nhiệmvụ.  Các  đồng  chí đã  thể  hiện  tinh  thần  trách  nhiệm  cao  đối  với
            phong trào Đoàn, có nhiều cố gắng trong việc nâng cao trình độ, kiến thức, năng lực

            trong công tác. Từ đó gặt hái được nhiều kết quả tốt hơn trong các mặt hoạt động.
                  Về những hạn chế chung của Ban Chấp hành, trong nhiệm kỳ tới sẽ cố gắng
            khắc phục nhằm đưa hoạt động phong trào của Đoàn cơ sở PNJ ngày càng phát triển.


                  Trên đây là Kiểm điểm của Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ nhiệm kỳ 2017 – 2022.

                              BAN CHẤP HÀNH ĐOÀN CƠ SỞ PNJ NHIỆM KỲ 2017 – 2022.
                                                                                                          14]]></page><page Index="15"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
             MỘT SỐ HÌNH ẢNH HOẠT ĐỘNG NHIỆM KỲ 2017 – 2022

                                                          ***






















         Ban Chấp hành Đoàn cơ sở PNJ                         Chi Đoàn khối văn phòng Phát sách

       thăm hỏi Người có công cách mạng                         phòng chống Covid 19 cho ĐVTN



















            Chi Đoàn PNJP thực hiện 5K                               Đoàn cơ sở PNJ tham gia
              phòng chống dịch Covid19                                 hoạt động thiện nguyện























       Đoàn cơ sở kết hợp Quỹ từ thiện PNJ  Đoàn cơ sở PNJ tham gia tiết mục
               tổ chức Xuân yêu thương                           chương trình tổng kết năm 2021



                                                                                                          15]]></page><page Index="16"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------





















               Đoàn cơ sở PNJ tổ chức                                       Đoàn Cơ sở PNJ

          Chương trình Trung thu cho em                             tổ chức Đêm hội trăng rằm





















               Đoàn viên PNJP tích cực                                   Hội trại sức trẻ PNJ

          trong hoạt động thi đua sản xuất                     trước thềm 30 năm thành lập công ty






























                        Tuổi trẻ PNJ tham gia Ngày hội gia Văn hóa 2020

                                                                                                          16]]></page><page Index="17"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
            Ghi chú các nội dung tham dự Đại hội:

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................
             .........................................................................................................


             .........................................................................................................
             .........................................................................................................


             .........................................................................................................
             .........................................................................................................


             .........................................................................................................
             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................



                                                                                                          17]]></page><page Index="18"><![CDATA[VĂN KIỆN ĐẠI HỘI ĐẠI BIỂU ĐOÀN THANH NIÊN CỘNG SẢN HỒ CHÍ MINH
                           CÔNG TY CỔ PHẦN VÀNG BẠC ĐÁ QUÝ PHÚ NHUẬN LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 – 2027
            ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................
             .........................................................................................................


             .........................................................................................................
             .........................................................................................................


             .........................................................................................................
             .........................................................................................................


             .........................................................................................................
             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................

             .........................................................................................................



                                                                                                          18]]></page></pages></Search>